有冇兄弟嘅貓貓狗狗進食罐頭後疑似出現過食物中毒？

記得要搵返當區區議員跟進處理，謝謝。

我果區想係佢

你自己隻寵物都未管掂

佢係幾有心(有愛)

利申：住連頭糖

吓 我管得好好喎

上次元朗食糖水見到佢真人

咁晏先上水？

今朝去咗祭祖？

你餵佢食紅豆永 cls

牙佩好健康 多謝你🥰

傻閪 你夜晚先上水係我啲post到留句柒嘢咁就叫狙擊？

你死鬼老豆老母激撚到係棺材爬返出黎笑鳩你呀

餸號黃真係正宗戇鳩仔來

佢做嘜嚟

點解時事台班垃圾咁撚戇鳩？活是自己圈子

青頭仔係咁

bulk哥你都幾小氣

唔算小氣啦 佢之前欺負我哋熱民(#15)我已經睇佢唔順眼

鳳哥幫手足就業 佢就坐房搞分化